# Ejemplo Tabs en Android Studio (java)

Ejemplo de una activity con pestañas simple de usar (codigo comentado)

PD: Les quedo debiendo la version con el PageViewer c:

:warning: parece que puede haber problemas de compatibilidad con Android R :c

by David Bonelo